nodeCGのbundleファイルです。
格闘ゲームに特化したオーバーレイです

##challonge のAPI連携について

cfg/fighting-game-layout.json

にある api_key の値をご自身のapi_keyに変更してください。その後、

nodecg/cfg

以下のフォルダに配置してください

詳しい使用法についてはこちらをご確認ください
https://note.com/bardothodol/m/m5c66279ffe53